我宣佈鬥紅鬥共產正式開始

講左好耐 抗爭模式要改變
我聽日就手執毛語錄 毛肖象 去聽日應該去既地方
班反中亂港份子咪亂咁嗌犯法口號啊 我一定唔會跟
我只會問侯親愛既中資公司 逐間逐睇下佢地有幾愛國 有咩中資公司同外國勢力有關 我一定義字當頭舉報
做良好市民 反中外勢力鬼混 你我有責

推

愛護国家，舉報有責

邊個建制議員外國有資產啊, 群埋D外國勢力 咩居心啊

支持國家打鳩印度

師兄小心
鬥紅犯左憎恨法

問心 我就真係咩外國資產連繫都無
全部資產係港完 身無分文
我相信百幾萬手足都係咁
睇邊個批鬥邊個?

咁佢就會告你擾亂社會秩序，危害市民安全財產

外國不會制裁 習帝 千秋萬世

本人熱愛香港特別行政區政府同中国共產黨
更有責任要確保無中国依賴既中資機構偷偷同外國勢力有關連

仲有引發市民對中央政府/香港特區政府嘅仇恨

邊到有賣毛語錄？

唔好on9啦小朋友

知喇知喇你最叻喇

我系愛國小粉紅

陳雲準備出黎認功勞

仆為愛國愛黨既人
我最撚討厭就係呢啲食兩邊茶飯既政棍
仲有啲企業好似匯豐, 想食中國飯又唔夠膽喺垃圾小國加拿大面前為中國發聲. 呢啲人同企業一定要制裁!